「心理學」唔好再叫黑警 叫佢地林鄭走狗 林鄭走狗 林鄭走狗 林鄭走狗

黑警無用 責任分散

醜化佢地做 林鄭走狗 見錢開眼

自己google 責任分散

ppppppppppppp

鬧有爺生無乸教